Σχέδια
======
	Στη σελίδα αυτή θα παρέχονται τα σχέδια του εργαλείου. Θα υπάρχουν δύο τύποι σχεδίων, δύο και τριών διαστάσεων (2D & 3D). Και τα δύο θα δημιουργούνται με την εφαρμογή ανοιχτού λογισμικού freecad_.
	
	
.. toctree::
   :maxdepth: 1
   :name: Σχεδιασμός

   bom   
   bot
   3d
   2d
   
       
.. _freecad: https://www.freecadweb.org/

